其實大紀元係份咩報紙

之前一直以為係黨報,但睇到篇咁野

就是說，美國政府會區別對待這樣的人。不管持有綠卡也好，成了美國公民也好，所以美國政府會區別對待。那這說明什麼呢？說明川普政府對中共的邪惡本質看得非常清楚。
大家知道，中共殘害生命，歷次的運動害死了幾千萬的中國人；它敗壞人的道德，變異人的觀念，造成“人人相見為敵”，活而無樂；中共戰天鬥地，破壞自然生態，造成生靈塗炭、民不聊生，當今中國社會黃賭毒橫行。
那麼永久居民也好，美籍華人也好，還是遭受中共迫害得到庇護的人也好，這些人可能都是不喜歡中共統治的，不太可能做出危害美國的事情。而且這些人當中，很多人是反對中共的，在順天意做著解體中共的事情。所以川普政府將區別對待，那我想，想來美國的朋友，真的應該好好地思量一下了。
感謝您關注新聞看點，再會。
大紀元《新聞看點》製作組#

五毛識母豬

大紀元係法輪功搞
點會係黨報呀

大紀元係黨報

反共，法輪功報黎

原來柒左

反共報

佢地嘅Youtube Channal

五毛羅拔利雲度夫斯基

打正反共旗號幫現任領導人清除異己報

你冇改錯名
法輪功係中共其中一派嚟
專打江派

拿，我唔識呢d野架
認真，識朋友係美國西岸大紀元到做，但唔係編輯部，好似做廣告排板
佢老母係法輪功，佢老豆係國有銀行上海高層

做晒功課未？

黎黎去去都係攻擊江澤民

如果係中共無後台一早消失左

以前可以幫人訂

反澀但親習

篇文個主旨都好明顯

叫人留係支那唔好出國